比人炒四球啫，又唔係世界末日

希望阿狗手足振作

8:2都試過喇，大驚小怪😂

2回合10：2，1000場輸6：0，8：2，對7後衛獌都輸2：0

乜都試過晒，唔明仲有乜好激動

屌你老母又笑鳩我雲爺爺！

咩風浪未試過

岩

能屈能更屈